3月想同男友係澳門悅榕莊酒店啪啪啪

點樣先可以最平

我做你男友

我有男朋友架喇。
你死左條心啦！

唔好玩啦

喺酒店門口

認真問

大家唔好玩我啦

入男廁

比完我啪再比佢啪

妖

你男朋友同我啪

佢認真答

無人答我

絲（巴）打你都幾淫賤

我男朋友都係咁話我